# グループに参加する。
左側にはボードを切り替えるためのボタンがあります。
一番上のボタンを押すと、自分が担当しているチケット群が表示されます。
その下には、参加しているグループのチケットを表示するためのボタンが並びます。
最後に、参加するグループを増やすことができるボタンがあります。既存のグループに参加する、もしくは新規にグループを作成することができます。
![グループに参加する](../img/jp/create_group.gif)
自分が担当しているチケットの優先順位を切り替えたとしても、グループ中のチケットの優先順位に影響を与えることはありません。
